露宿街頭有冇犯法

🤔每月兩萬租金

如果集合一班人， 淘寶買木材
然後係條街起木屋會唔會犯法？

買左條街咪唔會犯法

出街都暴動你話呢

公眾街道屬政府用地

搵個島起屋
冇人睇到咪得

咁你係露宿定起木屋

阻街

你訓天橋底咪得囉

如果你價值高，職位高，就算100人在街上打晒燈直播性交...

非法霸佔官地？

自己填個島起屋

近況點？